覺唔覺陳自瑤好慘 咁後生已經好似要守生寡咁

個女生日
自己整蛋糕比個女 signal wong影都冇

母親節都係個女幫佢影獨照

各有各玩你唔知姐

唔好影喇

唔係離左婚咩？

喂呀！

陳自瑤雖然唔係話超靚 但個feel好gfable

好快又會出post辟謠

喂呀

入黎就係睇呢句

有佢做老婆真係日日屌到出血

比屌就係

靚過晒蔡c貝 肛交敏啦下話

個老婆咁靚 王浩信仲想點

影相

四葉草個時已經覺得佢好靚女，咁耐到依家都仲好有少女味

我可以幫手慰寂下佢

想屌佢個女

霸王硬上弓

最慘係老公食個啲女柒過自己勁多
達哥 nelnel

有咩咁慘,自己選擇既路

厹食女唔洗睇樣

仲有賓穎

公廁

朋友同佢做過野又nice又有禮貌

搵過件有錢啲既啦

娛圈既野唔好盡信
隨時爆單佢做女主角

根本就超靚啦

都唔明佢做乜唔同黃浩信離婚

有啲女仔超靚 但一啲都唔gfable

王浩信仆街啦

最緊要嫩口

條撚我架

其實當年單喂呀，佢都幾慘，扑完嘢無啦啦俾條仔影，叫撚埋條仔唔好影，條仔又唔理仲要流出埋

可惜好似黑lin

日日食牛扒，間中都想食下豬腩仔啦

岩岩睇一睇佢ig 完全搵唔到有王浩信既相

應該離左婚啦下話

Signal王唔要我要

自己唔紅 經濟support唔到
或者離左但公司比壓力唔比佢地認
講真認左 signal wong形象一定差左
同埋有時為左個女 想佢有完整家庭 好生活 真係會忍氣吞聲

依個可能性最高

好想幫佢奶西

都唔明signal wong點解唔珍惜佢

建議你睇一蚊雞保鏢 靚琴癲

生咗bb都咁靚女

同張繼聰2公婆差好遠，真係好似守生寡

真係慘

點解係chen唔係chan？

真係搵唔到

屌38歲？

佢之前有段流出 有冇師兄有

6折有

差唔多啦，女都7歲

係王唔離咋 上緊位 要個好男人型象

識貨

28都信

王浩信幸福賓周

佢香港出世，點解係chen

支持王浩信，陳自遙依條友好有機心，成日扮到好可憐，引人去屌王浩信

佢老公紅得起實引狂蜂浪蝶

係咪方力申

同事三分親嗰期成日J

根本唔同級數 yoyo啲氣質都唔同啲 同人講佢係老婆都唔失禮 其他個兩個

唉，細個好鐘意佢，講緊cyber girl初出道嗰期…

圖呢？

可能老竇係

以前d雜誌真係好爆

有冇link可以睇番 我求下你

佢第一本ＧＡＭＥＰＬＡＹＥＲ我仲ＫＥＥＰ住

其實喂呀男主角係咪万生？

d狗仔隊會癲到行上山影

以前聽聞佢告左万生
可惜陳生單野爆得制冇人留意佢

Yoyo靚！

Yoyo好多毛

間唔中提一次 人地兩公婆想低調都唔得 煩

兒童色情

要報警

真人好瘦,雖然殘,但好撚正

十幾年前就覺得 唐詩詠 同 陳自瑤 好搖好pure.

佢超靚喎 純天然美女

眼神中毫無幸福感覺
無得呃

邊有得怨，佢自己痴埋去個play boy 就預左。

即係點呀結左婚再強姦

其實佢個女同單親都冇分別
一個月都唔知見唔見到一次signal
記得之前有單新聞話signal
專登買咗層樓比老母 如果離婚贍養費都比少d
如果係真都幾撚仆街

完全冇幸福女人果種感覺

CTI女郎

有無20年

呢pair都疑似散左
但男方衝緊事業 女方為左個女
所以可能協議等個女大D先希望估錯

似

佢同stephy都靚得好有港味

男人不壞 女人不愛！自己做嘅嘢承擔！

仲要揸小巴搵食

你地個結論係啱，但當中細節係錯。

當年六折係靠幫真遮舐閪舐到高潮迭起西水橫飛而得到處境劇六折呢個角色，出事之後因為庭上透露咗男方比女方年輕，所以真遮為保愛郎就搵人翻查同陳賤瑤合作過嘅所有男藝人年齡，發現係得六折同万刀甲細過個女人，於是就寫篇潮文出嚟企圖誤導世人以為男主角係万刀甲，亦即係區域法院有陪審團果篇，呢招係响鷹王當年用家姐潮文整死關心妍度借鏡。

本來條橋係唔錯，柒就柒在寫文果個係白痴，區域法院有陪審團呢下，保唔住六折要離巢做鴨賣保險，最終連啲富婆都嫌佢無名氣唔幫襯，要敗走支那。

喂呀係蔡x俊
條友收九皮唔知去邊了

以前覺得佢同蔡祺俊超襯！

呢個真！

發夢有次搭飛機撞正成班 tbb 偽員
當中有信號有達哥

原本達哥唔係坐信號隔離
但飛機起飛後

達哥同朋友調咗位
轉咗去同信號坐

全程機勁發姣
半個身係面向信號咁長
要知道係 cx 魚骨中間果排座位

全程機不停放電

你話佢兩個冇嘢我發多個夢切柒呀

講到口都臭 唔係方力申

有個女點玩
楊幕咩

D極品靚女
把聲都係難聽

蔡生呀屌佢拍戲個角色叫方力

直無答案？

全部係條女主動

佢老公係周永痕？

佢好正，坐上黎自己識搖

幾次係迪迪尼見過佢 好正

我覺得幾靚女

呢啲係咪叫條命生得唔好

人地年輕、主動？

日屌夜屌咩女都會悶啦

不過對左咁多年咩都睇晒，摸晒，玩曬
仲要起娛樂圈依個咁多男女關係既遊戲，好難唔食下零食

以前第一次見佢就係gameplayer儲印花換ps2
廿年都有啦

即刻貪得意睇吓佢ig, 真係係黃浩信個樣

*真係無

雖然呢單野方力申好無辜，但方力申1980yoyo1981喎

同記者講話會買樓比yoyo 扮好男人
點知比人影到係買比老母
次次記者都係影到老婆同佢個女
個女話去旅行又話無時間
幾無時間呀
陳豪 張繼聰呢d做野都好忙啦 一樣會陪到屋企人

咪蔡淇俊囉，講咗好多年啦，區域法院無陪審團架，當年港聞版都登哂男女主角年齡，係姊弟戀，方力申大過yoyo架！

買樓比父母都推論到咁

咁都唔叫超靚

地方的媽媽

唔洗做大把錢叫慘？你都癲

講真你又要比人養 自然有代價嫁啦
佢搵錢能力又低過男方咁多
降低生活水準邊個肯

唔知斷奶未

妹仔樣

法官大人 我屌

有冇人做下好心比我重溫下

有啲咁樣佢日緋聞纏身既老公，寧願當守生寡算，佢又夠料可以獨力養大個囡

邊夠料

A cup真係爭d哩

office XP

到底影果個姓蔡定姓方

想低調咪撚較public 啦
你都幾弱智

Signal wrong

贍養，不會差

啲毛多到咁，一日唔剃都標哂出嚟，你未屌過就會想試下，試完就唔想對住佢。

可惜係黑lin

nelnel係女？

想同佢玩

睇黎yoyo鍾意高大白淨

明明之前係扮撚晒野話買比老婆

咁硬衰過而家

四葉草好正

有個靚女做老婆，一日點都要屌一次

認真講, 如果yoyo有心離婚點會離唔到
好似趙頌茹離左婚之後咪出番黎做野養2個細路
條路根本係自己揀既, 冇得怨

真係自搖

你知唔知呢個世界有激光脫毛

你就好啦

this av 睇過
同蔡其浚
不過果時佢未結婚同冇乜人知

蔡其浚
我睇完都唔記得有喂啊

未必，先分一大舊

你老尾見過真人，仲正過d後生女

生完都咁正?

原來係signal wong 個ig搵yoyo都難

你同佢講先有用

6折真識食

記得有次兩公婆訪問 陳自瑤一味係咁講
信號王一講野 就俾佢打斷 叫觀眾投票俾自己
果一刻我明白點解會有呢日

呢d女直覺唔會主動

唔係死魚已經偷笑

已經好靚啦清 天然靚港女

一般貨色

上次樓單野搞到咁大
都預左要離
唔係仆街大台從中作梗既話

唔係話超靚 係超撚靚

無波包你好快唔想屌

有呀 仲要隻手屈向背脊扣bra帶

肯定無講，前排肛交敏喺ig打咗句「喂呀」，比人喪鬧佢暗串yoyo,我特登搵返條片出嚟睇，yoyo由頭到尾都無講過「喂呀」呢兩個字，只係咁多年網上啲人流傳，搞到其他人以為佢有咁講。

都差唔多十年前睇
條片唔覺有人講嘢

唔覺香港有幾多女係主動
可能我識女少

咁點先叫主動
求學野

可惜嫁錯左俾個雞蟲

請關注更逼切的逃犯條例修訂

六月九號，香港係咪end game，真香港重唔企出來all in就輸到nothing！

有得佢屌乜窿都入啦

印象上thisav有backup 我放工fact check下先

真係成個ig都無 signal

你唔俾人地有個放合照既IG較左private?
講緊佢地夫妻生活想低調
唔係個人要低調喎

點解你咁弱智自打嘴巴嘅？
諗下自己講緊乜先話人啦

佢係講「想點啫？」

典型港女樣gf

但其實signal wong都match個年紀
同埋之前有電話專題有訪問過佢係用v3
我覺得signal wong都有機會

嗰陣佢地都未拍拖，件事完咗幾年之後佢地先拍拖架

佢成名應該係OFFICE XP?
我第一次聽佢個名時，係newsgroup 年代

ok 我錯了

我都想後入signal

我之前睇片都有聽到"喂呀" 喎
如果而家條片聽唔到, 算唔算係曼德拉效應 ?

講緊屌到厭

屌，我都記得聽過係喂呀
第條片黎?

我由頭到尾都無聽過
以前有報導話yoyo有深近視，佢根本睇唔清男方做緊咩，唔知自己比人影緊，講「喂呀唔好影啦」根本無可能。講「喂呀」嗰個係吉野妹，即係我，懷疑有人將兩條片混淆咗。

無乜人知

梗係有原因啦屌
死唔信有人偷食完一次又一次
個家庭係無問題

我記得係...「想點jack」

哈哈我岩
因為個時傳得好行

有賣到上雜誌咩？
得上開網既先知

唔怪得黃浩信嘅
條女全相全香港都睇過哂

妖~

影到咁
你信真係唔知情被偷拍

樣唔靚但著得淫果d有機

但都係少
因為多得班狗公
豬扒都當上菜

狗公破壞哂生態平衡

yoyo係第一代CTI女神，你睇下而家CTI仲有冇？你就知佢有幾老啦

咁可以點
捉哂佢地剦咩
男人本性就係周圍溝女嫁啦

佢肯pt做我一日gf
真係死而無憾

搵得番

好想同佢做愛

可能覺得信號識著褲番屋企就算

可能只係好熟又好好傾姐
都曾經試過同女仔玩到咁埋
又真係冇野 朋友 但外人睇有路

真係好正，就算而家年紀大都係好好J。
信號王身在福中不知福

覺得佢公司都有比壓力佢

趙頌茹又唔係大台人
老公又唔係當紅炸子雞
wfc 佢地離唔離到

其實佢地早幾年都會放下閃
近呢幾年先冇

細個睇四葉草已經覺得佢好正
即使依家都依然keep 到
signal wong 真係食屎，屋企有個咁正老婆都唔識寶

CTI個業務都摺啦
仲有邊個打IDD

岩岩捧紅左就收皮...
大台唔肯過佢

想屌

喺街見過兩次 同佢呀媽 佢個女 三人行 淡妝都好靚

FOXY廣傳吉野家強姦果單?

唔肯既娶人做乜撚？係愛既咪大家一齊去努力提升返
而家佢拋妻棄子既問題係根本唔撚愛yoyo呀
咁都有得幫佢講說話

年月把擁有變做 失去～

喂呀 出處唔係扑野家咩

曼德拉效應

老了～就快停經

講真yoyo當年嫁signal王嗰陣個男嘅都未上位，反而yoyo不嬲都紅，就算唔紅不嬲女明星都可以開吓live寫吓葉配雯嚟賺錢。但佢大咗肚幫signal王生咗個女之後就專心湊女，次次都比人影到佢自己湊返冇假手於人女人嚟講都算係咁啦，咁嘅情況男嘅要養女嘅天經地義㗎喎。又唔係好似豬腳紙皮咁次次出街都出巡咁，兩三個姐姐跟尾，自己抱都唔抱吓個仔。佢唔嫁signal王講真都仲大把世界

女明星又有啲名氣，寫吓blog葉佩雯嗰啲再開吓live講真一定夠食。啲台灣奀星寫一個爛鬼葉佩雯都20萬台幣up

長腳蟹都離左啦
唔make sense

周永痕就算吧啦，佢玩女玩到錢又唔攞返屋企面又唔比老婆，但signal王都叫收埋玩丫

氣質？～

老少女

pK唔好 喊

再一次証明無波嘅話，幾靚都假

我屌

娛圈就是這樣

仲要大台班友一知演員結婚生仔
就會特別比多d job班演員

signal d job肯定有唔少都係同情比面yoyo

例子錯

佢老公都唔紅 又唔係tvb人
Signal wong係塑造好男人形象
加上之前已經傳佢玩女
仲比人知離左婚更加確認到傳聞

係喎又話買樓比老婆點知變左買比老母
搞到yoyo幾冇面
唔買當初就唔好喺記者面前話買比老婆啦

中肯！

離左婚啦

美

情況唔同
大台力捧緊signal
套套劇都男主角
有負面新聞班師奶又話罷睇
你估佢唔驚啊

同臭貨達肛交搞埋一堆已經夠曬負啦
都唔明仲捧隻厹把撚呀

真係由細J到佢大

自瑤

一黎tvb冇人
二黎始終冇俾人影到d咩
你估個個好似老鼠安咁on9咩
Signal 識玩好多

睇相都覺得佢素顏都靚

因為佢鍾意食後生女 本性嚟 搵邊個結婚都會咁 無得救

跟本佢大把條件離婚 離婚點睇都係signal Wong影響大D

佢三十幾歲又靚女 無整容
講收入 做下KOL出吓D小朋友用品 護膚品同化妝品post就搵到食

講再婚 早排先有個老佢一大截既過氣明星陳少霞再婚嫁個法拉利之父仲有咗BB

不過可能係為咗個女啦

唔識玩都唔會係康城租兩個單位啦
入左康城仲有邊個影到佢食咩女

佢食過cammi

逃犯條例的真相

有時間煩請真正的香港人睇一睇

Cammi, 思貝，江嘉敏，賓穎 (共通點：姣，主動，後生)

如果係真，訊號都好雜食
仲要無個靚得過yoyo

原來signal wong ig 無follow佢老婆

如果係真 散餐姐
但求就手姐

Wtf

陳自瑤有裸照

呢個唔係你無follow咩

我意思係王浩信有follow佢老婆

好耐好耐之前發夢有朋友律師樓，我朋友在果夢到執文件，見到份文件主角係万生

媽好亂呀

屌你係蔡生呀

佢喺「赤沙印記@四葉草.2」個角色叫「方力」

咪撚再屈方力申唔該

覺得yoyo好慘咁

執咩文件會執到個男主角年齡由事發時22歲變26歲呀？港聞版賣哂男女主角年齡，方力申係運動員年齡無花無假，咪再老屈佢，吹水死埋一邊。

信號王 超fit

都唔好講買樓咁大件事啦，淨係講佢話會同老婆同埋個女一家三口去旅行呢件事，佢都做唔到。
兩母女已經而家係等到死唒心，唔再期望會實現到一家三口去旅行

係囉 好撚on9

佢38都係可以瘋狂屌果隻

單嘢唔係万刀甲 而係佢

蘋果得閒狙擊埋tvb啲細星

不如搵下視帝有咩料爆好過啦

佢唔算太細星啦
仲有，視乜帝
咪又係小小圈子活動

56k仲未完全淘汰嘅年代
Yoyo 已係當年嘅網絡女神
有幾多連登仔知

唔覺，之前佢同蔡生玩咁大，信號愛玩係人都知，嫁時已經要諗清楚啦

我記得早期便利有搵佢影過啲cover幾正

想當年幾紅
好多 fans 網站

14年兩公婆一齊出席pr event, 果陣覺得佢哋好恩愛。

娛樂圈，夫妻檔可以好吸金，例如展鵬文柔， 陳豪兩公婆，jason 宋熙年等等。